工程撚入

做sub仔要扣安全帶係50幾樓爬出外牆check 野係咪正常

係

唔check都得啦
反正香港工程=亂黎

正常, 十仔就係賤命

發夢見到有d公司d t and c都係鳩做架啦

睇你願唔願姐

唔洗發夢啦
日日睇新聞 鋼筋都係手擰幾mm咋
咁大間公司都9做
其他小公司洗咩咁認真

咁竹棚係咪扣落竹棚度

係
除非你有辦法令簽名收貨嗰個冇check都照簽
個辦法你懂的

獨立救生繩呀師兄
呢幾個月死左2件啦 年尾流流
執生啦

大佬綠卡都有教啦

叫得做十仔就有十條命架啦

係師兄度聽返黎既 佢話沿著條竹行就ok
唔想50幾樓fatal呀大佬

冇site sup?

佢要ae去爬

俾人捉到罰錢
出事唔知有無得賠

所以我采佢都on9 la 叫佢老味閪爬啦

工程撚萬歲

cls 比我唔撚行，大不了咪比信

利申，fg番左3個月

咪係 我份工唔包高空工作架wo

lm

仲要fg得10幾k真係慘過返印度食蕉